獨自在幻想吧 明日開花~hana~集中討論區#6

今期封面:

鍾意hana既巴打可以follow:
facebook:
instagram:
另外HANA新開左big big channel，大家都可以去down再follow HANA

音樂作品:
今天的我

傻瓜裡的童話

七歲

一輩子守候

手中沙

久別重逢

歡迎新巴打可以追番之前既post:

post 1--久別重逢~hana~集中討論區#1:

post 2--用我一輩子守候~hana~集中討論區#2:

post 3--今天的我要飛~hana~集中討論區#3:

post 4--緣份只差半秒又亂了次序~hana~集中討論區#4

post 5--縱使覺得累 仍繼續進取~hana~集中討論區#5

今次幫住老公巴手開先

正皮

邊個又負皮

無人正皮

程浩波

shigabb

不如你開番個詩雅 VS HANA POST,有可能一雪前恥喎

到時羸咗

新po留名
放lunch追po

交俾老公巴 老婆前幾日叫我唔好再郁d就同人鬥

三次先貼到

你到底儲埋我老婆幾多gif圖

返工啦，仲推

呢個世界有Google㗎嗎

你唔係真係以為我做地盤牙?

點知你儲定搵
不過如果係新/舊fans既話都無任歡迎

屌呢到都唔係講hana係shiga

係講hana

鐘聲響起歸家的訊號!!

終於收工

唔多覺

陰公

好累牙

做狗不過hana係支持我既動力
hana可唔可以同我講句加油

唔可以

哭

慢慢喊啦你

無咩人推po

你派多d膠就有人狙擊你

幾時有派？

日日都有

等我揾D圖推post先

講事實又唔岩聽

某巴被青瓜起左底已潛水

你想俾人打
用你的臭手打多點字
寫到咁衰得咁衰
Hana _kuk老公

hana老公係雞係公廁係臭口佬

我都係想你出姐

我唔係

我又無講過粗口

你出咩
俾人中出

你

柒到唔敢睇

出現，打漏左唔好咁惡

我看不到你友善

我無人生攻擊大家

你個人生咁失敗,仲點人生攻擊其他人呀

做到hana老公都算失敗？？

完全地失敗

我夠得啦 改個名有幾難

改名做hana_kuk SP

青瓜⋯⋯撩西用的

唔好侮辱青瓜

交比小嵨巴

㩒釘改啦

想點呀

我未夠30日改唔到

走音

哎呀 激親你呀

咩係SP？

疑似飛釘咁喎

你幾時又改名黎

未至於激到要改名

20日前到啦

hana老公之前係影視台都知我唔係呢個名

睇到了

粒釘會八字麼

點知

邊個再講hana壞話，我同佢絕交

報名絕交

第一個 hana_kuk老公

我係影視台第一代屌柒你嘅人喎,打手

舊會然

第一代

有咩問題

我淨係記得支持我既巴打

呢到

青瓜仔,你摸吓你個頭係咪臭臭地?

岩台洗完頭

你有支持我？

唔係喎,hana老公將你呢條青瓜狂插入屎眼打飛機喎,你已經成為佢嘅自慰器

我有反你

對住hana打算啦

戴返安全D

hana是不可褻玩

我又無做咩，點解要安全？

講就咁講姐

啱丫....你不可褻玩

但肥圖可以

無人可以
除左老公巴

btw hana幾時再開live？
仲有好多coin

自爆

得4000零蚊一個月,開嚟把鬼咩

咁少係咪我課得唔夠多比hana

巴打，如果搵到我唔好再po上黎

佢要風扇呀,柒頭,買咗未呀

真係？但我點比佢

我的心便是電，我的手便是扇

我都冇down dick dick channel

睇片啦,柒頭

無down +1

出面有dick dick channel打手開post

辣殺

hana老公係咪落咗街買風扇

hallo kitty

都唔知點送比佢

寄去星夢囉

你寄多個飛機杯比佢囉

除左寄仲有咩方法？

我想親手俾

到時帶住個面具比佢

去佢屋企樓下等,之後就會好多人接你

呢隻點睇？

hana住咩區？

我幫你送啦

今個星期六就係啦，點買得切

五日都買唔到,即係你嘅愛唔夠深啦

你仲要寄比我

唔係約你出黎見咩

面交啦

順便執番劑

玩到咁大

你幾時買

你都出埋黎3P

得星期四放假

放工買左先

放6點

星期四去深水埗，歡迎巴打們搵我

有排都未到12點啦 係咪唔想送野比hana架

梗係想送

聽日一定要買到

去7仔搵下算

7仔呢期都唔係hallo kitty主題

邊有咁多時間慢慢搵

咁姐係唔想送野比hana

點做人老公

我想做

不嬲都話成當hana係打飛機工具嚟,平時都係鳩吹有幾愛幾愛

星期四一早去搵

唔好屈我為人

意淫就第一個

交低你tg

詩雅都幫hana

雁C

今集賭城幾正

高ling

做大愛L都幾慘

做返連c雅男友

一直都是

點解連c會tb左

大家早晨，hana同我加油啦，又要努力番暑期工

平時無用，等陣開番個

係剪短頭髮換形象唔係tb

加油啦

希望係hana同我加油，btw 都多謝你

早

扮女神咪好

903 阿檸 - 毒檸王國
《事情嘅真相》HANA 菊梓喬

Shiga

都唔知你係咪玩野

唔想G持你

認真架

誠信破產

放飯

放工睇

放工去買風扇啦

食狗糧?

放工食飯，飲hana煲既湯

我諗呢個post都捱唔過今年㗎啦

?

因為hana老公好快就會發現真相

又一day，如果hana煲既湯真好

咩真相？

好想知牙

真相就係

加上有咩好介意

青瓜呢？

hana ig story話好大雨
好想去遮佢

今晚無人上水嘅

老公巴買咗風扇未?

未，我想問要去邊度搵？

電器舖

岩岩訓醒

點會有hello kitty

買hello kitty一定要買番版,我諗正版起碼幾舊水

未出糧之前仲豪花左158蚊

搵人又唔應機

正版邊度有？

無野，買到先搵你

係係係

日本

香港邊度有？

返出去啦

唔想見到你

無野做一齊睇愛回家啦,我係愛回家post

好攰牙，如果每日番工都有hana煲既湯，我一定唔會攰

你講乜鳩呀,九唔搭八

有hana

點解好似up唔到？

死圖喎,師兄

睇唔睇到？

咩事？點解我up唔到相

我都係想up呢張

老公巴柒夠未

唔差在啦,佢都唔係第一日柒㗎啦

至少可以逗hana笑

咁到底我買風扇仔，係咪有人幫我送

顏卓同白子咀
個處應該無左

個白子普通肥仔一個

美斯快D投正皮比硬屎啦

[img]圖片網址[/img]

投左

連登少識貨

我識

咁你又成日係呢個post支持我

無人支持你,係支持hana

我與hana是一體的
hana生我生，hana死我死

咁你地都快D死啦

警告真子巴，積下口德

我又唔係住厚德村,唔洗積口德嘅

況且我不嬲反左膠

一體 邊度連接

扣你50分

一定唔係陰道連接

心靈上牙，唔好成日諗污穢野

根本最污穢就係你

You off

你地成日屈我

Hana:好好笑咩?唔覺

無非可逗你笑

笑唔出

幾時買呀你

聽晚去老銅搵下

青瓜巴有風扇用

肥仔

無嘴貓

冇性趣

你兩個肛交啦

你真係以為自己好靚仔?

起你底做乜鳩呀

閒雜人等出去 閂門

咁你想點比hana

聽日之內好買到

btw小心假野爆炸

可能同回醜夜一樣,炸番正排牙呢

做咩唔cool牙

cool左牙反而無咁靚
人唔一定要完美，反而少少缺憾先顯得更美

買多隻hallo kitty公仔

之前課左金窮到要食包，未出糧牙

我唔信你冇草開錢

我同你一樣讀緊書

btw 為hana，聽日呃下ot錢

咁鬼大洗 叫雞

我唔信hana老公去叫雞囉

洗咁多錢一定係叫鴨啦

gay

上繳hana

好攰，打機都無力
睇緊賭城，都唔好睇

又睇女

整個樹林也不及我眼前的矢車菊靚

出左軌個陣講睇下hana信唔信

我幾時鍾意過其他人

heide

Heidi ar

認啦

我又唔係追佢鬼識咩

我都唔係好識

連登冇得del post

隨時搵得返證據

咁hana咪會知道我follow過heidi

所以佢已經無mon post

hana mon post9

好難唔知

講笑咩，hana連lihkg都唔知係咩啦

點會唔知呀

點會知

點會唔知呀,除咗lihkg仲邊度有hana 討論區丫,你講

人少少認衰仔
好嗎
Hana_kuk老公

他是死雞一名

好難唔知

撐佢D人

臭青瓜

米瘡涼屎

美屍

唔合格既黑粉

請小心臭青瓜佢明踩暗幫hana老公

唔好老屈我

不用分得那麼細 大家都是黑粉

你係鬼

留意下邊個送風扇

幫手送風扇,仲要要我地邯娜花園巴打底,所以佢係鬼係25

邯娜巴佢on9姐

班大人物會留意佢
我小事啦

叫你pm我
又唔做
肴底

我pm左啦

你收唔到

海綿寶寶？

咩海綿寶寶

啫唔係你

我只收到個icon 係海綿寶寶的人pm

收到海綿體pm

你爆左pm

仲有Hana _kuk老公
係唔係s......2...

唔好扮啦 軟皮瓜

真

同hana_kuk老公一樣肴底

有鬼pm

上IG睇丁圖
係Li登打飛機
的垃圾

= =...

表情撚 肴底瓜

無言了

打擊25 人人有責

無言就乖乖地瞓覺

先打hana_kuk老公

88

垃圾

擒賊先擒王

唔想同你講野

有你講冇我講

上面有連巴

你早抖吧

我未想訓

打緊飛機?

青瓜, 字公謹

姐係咩?

哦....周瑜,明啦

有無人睇緊皆大好撚好笑

古裝 時裝有鍾嘉欣先正架嘛

小朋友,可能首播你未出世,古裝先係神劇

首播嗰陣仲係小學雞

唔怪得啦

連登真係多小學雞

係你老啫

呢D叫成熟

啱啱search咗鍾嘉欣原來仲係星夢

唔會話課個百零蚊買個風扇仔都叫哂春(人地老公喎)

星夢唯一處女

圓月彎刀

肥圖第一個人

會留意一下邊個會送風扇俾Hana

呢個我聽過,但又唔記得咗,可唔可以講番嚟聽點解,我記得好好笑㗎

被我搵到片, 6:30 開始

謝連巴

冇呢個習慣

人生馬戲團

睇完笑撚死,無啦啦扮雞叫原來係殺車

鬼妹係咁㗎喇

外國殺車聲係雞叫

香港腳發作

嘉欣bb好正

佢老公仲正

老公好柒喎

肥定瘦?

好難講,呀叔一個囉

不過好大鼻,你懂的

嘩睇咗...成個uncle咁

嘉欣bb既一生咁就

條老野一死就大把錢啦

大鼻控hi

唔結婚咪可以做一姐

佢而家番嚟都可以做一姐㗎

冇機

再創世紀d shot佢都係澳洲拍

佢當年隻一人上班一人晚餐我日日loop㗎

日夜想你

好嘢,終於攪到個post無人hana

貼番hana
上個禮拜 jsg 星夢三巨頭係晒到
有一姐帶住hana同嘉儀

各位巴打，早
青瓜仔，早
米倉巴，早

青瓜，怕唔怕被人起底

無野, 早

竟然記得我
早啊

陪著妳走被非禮

你係佢嘅好gay點會唔記得你,我點都多過係呢個post啦,但你有無見佢叫我丫,因為我唔係gay友,我唔玩屎忽的

譚嘉儀?
比邊個?

details?

三條友, 人形蜈蚣啱啱夠數

南亞

佢巴士王時

下次就到hana比人摸啦

某老公: 我最期待的畫面出現了

可能佢摸

佢?

廢柴嚟,送禮物都要拓人幫手

Hana_kuk老公護法現身

一人晚餐

有咩好怕

hana老公,米瘡涼屎,臭青瓜合照

東淫西賤南咸北濕...hana菊

= =

臭青瓜次次駁唔到就變表情撚

俾時間佢自己講

其實hana係石榴姐

你ON9到我都唔知回咩好

黑絲短裙抵比人揸啦

唔鐘意就去格離屋J硬C

做咩唔可以你2個走

因為我地係呢個post主流囉

嘔

你係咁含hana老公咪仲嘔,仲要含到雪雪聲

hana老公係咪未買扇
已經比把扇撥走咗

證據

OK老屈

吹呀吹 讓這風吹

係比臭青瓜吹緊

老巴曰：素未青君那模樣
拿起玉簫待他嘗

好文彩

老巴曰：素未青君那模樣
拿起玉簫待他嘗

青巴曰︰兩情若是久長時
蓬門今始為君開

承讓

在下對穿牆

AABBCCDD

11223344

兩位詩性

請出招

你都可以一齊玩丫,請出對

copy d詩就扮有學識咁

你可以出對,我同你對

瓜莖不曾緣客掃
菊家有夫初長成

老公巴曰 登上連樓插我娜
泛舟思菊心如麻

亂咁改點對得住d詩人

hana真係好銷魂
肥圖晚晚將她淫

古代詩人同連登仔有咩分別

本欲娛乳搵邯娜
後尾乾脆叫含吧

臭瓜曰︰落下高登屌你媽
揸車吹爆老公巴

fail

借問邯娜何處有
肥圖直指星夢村

一定有

你咁緊張,最多我地封你做古代詩人,丫...唔係,係現代閪人囉

on9冇藥醫

讀死書

超...我地玩你啫,你試吓我地淨係玩老公巴,你一定撲出嚟一齊玩啦

柒頭現身啦

老公巴比人放上fd

？？

好肚餓，食左炒飯

放lunch?

人地老公,快D睇

咩黎？

風扇

番工無wifi

辣殺公司

wifi有passward
唔講俾我知

糟人歧視嫌棄,廿四小時無人理

低級員工算吧啦

No級係唔入流

fd

打工仔,可以FF吓啦

岩牙

做咩打5P字牙,吊你

做咩牙ching

天文台預計下星期二登陸澳門

過兩日出

搞乜呀你

hana

唔好咁話我啦
比D福利大家啫

都有七成似hana喎

shiga嬲9呀

點會啫,shiga自己都有拍

100%match

全部都係雞

哦...你死啦,你講咩呀

唔明我可以講多次

講丫講到老公出現為止

hana係X係XX係XXX

XXX係咩

肉X器

明啦

星夢一姐名曲

你懂的.....

HANA係雞係公廁係肉便器

收工

係咪買風扇仔？

hana呢張圖好正

唔可以有淫念

今日又做到成隻狗咁

青瓜仔呢？

做功課？

買風扇呀

快

冇都求其買d hallo kitty既野

老公買扇
妻涼

搵唔到

呢個好笑,笑咗

淘寶都無時間

放棄左，明天再戰

咁快放棄

老公入,快

唔好送喇

廢柴,夠薑話揾唔到

做咩要幫佢

我想佢妻涼

喂....有無人有睇到東張ptgf,好似好正咁喎

介紹你做ptbf

唔要gay佬

hana係咪放棄咗BBC

我唔係gay佬

咁先岩你牙 重口味

吹雞呀,㩒釘
老公巴D打手米瘡同青瓜走哂出嚟

你係咪唔記得轉AC

夠你重口青瓜插seafood

去叫你既parttime雞啦

上乜連登

老公巴D分身又出哂嚟

小朋友,你破咗處未呀

不如你答左先

東丁西望

我諗十中破咗十幾年啦

想要你個套AV SEED

A幾

我諗都破咗十幾年

去左老銅，無牙
番左家，岩先電話都無電

搵連巴

係喎,認錯人添

而家咪比哂地址同link你囉

都話老銅間野無

我唔通去第二區咩

放咗工追返今日啲post咋

慢慢諗

咁姐係唔送野比hana

聽日去第二間搵，巴打幾時得閒

好啦,快D一齊嚟吹水啦

佢都係混吉㗎啦,臭青瓜算吧啦,唔好幫佢啫

唔好欺我啲好朋友，青瓜巴同米倉巴

你同米瘡加埋青瓜嘅合照

我幾時都得

欺騙感情

圖中有四人

仲有美斯

笑咗
你地都幾有趣

不嬲D人都話我風趣幽默

認真呢

唔知醜

左hana右青瓜
攞條青瓜隊hana

蝦蝦蝦

我知你知醜,唔洗成日照鏡啦

身為hana近衛隊我要制裁你

巴打，我們要互相支持

你聽日好買個風扇返黎

我話佢聽日又買唔到

都估到係咁

down tg未

臭青瓜住係垃圾站

down左，你比link

你比

我都唔太識用

0分重作

我都唔識

罰你研究下

一齊研究吓

我要hana算

比link啦，青瓜

唔好冒認喎

用WhatsApp囉

唔好傻

email啦

ok比你email黎

等我開個新email先...

等你好消息

垃圾連登無PM功能

咪係

我開左個

歡迎大家send email比我

炸佢

點解個名轉左?

成百G喎,點炸呀,唔好嘥時間啦

你們可以炸掉我的gmail，但不可以炸毀我對邯娜的愛

send左

FF少陣啦

比電話我，低級借刀?

快D啦 wts我

澡涼先,好熱

唔制，唔想爆自己電話

你自己送啦咁88

淆底獸乜都驚

hanakuk老公辣殺

幫佢有咩用
被人笑係你

炆唔鬼幫

hana老公係X係XX係XXX

唔好啦，巴打地鐵咩色線ok？

唔wts唔覆

鴨 公廁

唔想見你

我們不是好朋友嗎？

不是

我們不是朋友 方力申

未聽過SOR

走啦你

做咩事？

點解咁對禾

呢到唔歡迎你

因為你欺騙人感情,你肥你柒你毒

一齊趕走老公巴

咁咪變咗生人霸死地

個post shiga男朋友開

肥柒毒都要俾人恰

..we are best fd

nonono

轉做shiga同硬C post

垃圾老公巴聽日唔洗返工都咁早潛

睇緊王晶

同HANA食宵夜

乜hana都食屎嘅咩

你唔好再亂UP，應該真心祝福

完左啦

真心祝福你,即係叫hana跟你乞食

又對住hana張相食

睇完仲要打機機呢

拜hana山

濕透了

對住張相食飯真係好毒

老公巴一路一路比人笑

成功起到青瓜仔底，唔好得罪我

邊個嚟

講咩

㩒釘,青瓜,老公,米倉

放就放真命天子上黎啦

姐係我

咪再放啦，我要保護Hana既fans

我都係係hana ig見到
唔通唔可以睇佢ig

無人好似你咁得閒會睇

一貼呢張相D人就潛哂,有D嘢喎

新手機主頁，大家點睇

變態佬

有咩問題??

呢張相你搵我又如何

其實唔係我揾,係係hana ig見到

現今Hana po要玩大踼爆
我今日就捨命陪君子

冷靜D,玩吓啫,起嚟拓咩

小嶋 如今係同盟就先踢走外敵

外敵是誰? 我又幫手

當然啦

其實你係咪受左咩打擊

你損害Hana 及Hana FC的名聲
你可之罪

你講Who?

我幾時有

你

大合照內有我
睇你有幾大本事搵出來

個po做咩事?都話唔好起人底
真子巴太過份

真粉都嬲

你本事自己一個擒Hana
班Fans 會否放過你

擒咩？
有咩誤會？

其實㩒釘巴你屌緊邊個?

老公巴

你自己搞左D事
麻煩自行處理

咁你繼續啦

其實我想講.......

張相係我貼出嚟㗎,對唔住

講清楚啲啦

真係一頭霧水，完全唔知做錯咩事

小嵨玩出禍

對唔住

呢個post沉左佢算，開番個新post

你兩個

對唔住,我諗住比張相hana老公妒忌吓,笑吓佢連見hana都唔敢,真係唔知相裏面有你,無心起底

我在此,充心道歉